「新手改歌」小青蛙，迷失了方向，擁有一個夢

LaLaLaLaLa，小青蛙，蛙聲遍大地
呱呱時候迷失了，魚蛋燒賣是二寶
LaLaLaLaLa，我想訓個覺
Excuse Me I am not a pig
Gotta have a pick

咩歌黎

好撚廢
好心你收收皮當幫忙

多啦a夢

party with TL?